<?xml version="1.0"?>
<mapping xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:magento:module:Magento_Payment:etc/error_mapping.xsd">
    <message_list>
        <message code="00"><![CDATA[Transação autorizada com sucesso.]]></message>
        <message code="01"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="02"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="03"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Entre com contato com a Loja Virtual.]]></message>
        <message code="04"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="05"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="06"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="07"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="08"><![CDATA[Transação não autorizada. Dados incorretos. Reveja os dados e informe novamente.]]></message>
        <message code="12"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. reveja os dados informados e tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="13"><![CDATA[Transação não autorizada. Valor inválido. Refazer a transação confirmando os dados informados. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="14"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. reveja os dados informados e tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="15"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="19"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Refaça a transação ou tente novamente mais tarde. Se o erro persistir entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="21"><![CDATA[Não foi possível processar o cancelamento. Tente novamente mais tarde. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="22"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Valor inválido. Refazer a transação confirmando os dados informados. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="23"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Valor da prestação inválido. Refazer a transação confirmando os dados informados. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="24"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Quantidade de parcelas inválido. Refazer a transação confirmando os dados informados. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="25"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. reveja os dados informados e tente novamente. Persistindo o erro, entrar em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="28"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Entre com contato com a Loja Virtual.]]></message>
        <message code="30"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Reveja os dados e tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="39"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="41"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="43"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="51"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="52"><![CDATA[Transação não autorizada. Reveja os dados informados e tente novamente.]]></message>
        <message code="53"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="54"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados.]]></message>
        <message code="55"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="57"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="58"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com sua loja virtual.]]></message>
        <message code="59"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="60"><![CDATA[Não foi possível processar a transação. Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="61"><![CDATA[Transação não autorizada. Tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="62"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="63"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="64"><![CDATA[Transação não autorizada. Valor abaixo do mínimo exigido pelo banco emissor.]]></message>
        <message code="65"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="67"><![CDATA[Transação não autorizada. Cartão bloqueado temporariamente. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="70"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="72"><![CDATA[Cancelamento não efetuado. Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="74"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="75"><![CDATA[Sua Transação não pode ser processada. Entre em contato com o Emissor do seu cartão.]]></message>
        <message code="76"><![CDATA[Cancelamento não efetuado. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="77"><![CDATA[Cancelamento não efetuado. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="78"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor e solicite o desbloqueio do cartão.]]></message>
        <message code="80"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados.]]></message>
        <message code="82"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="83"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="85"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="86"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="89"><![CDATA[Transação não autorizada. Erro na transação. Tente novamente e se o erro persistir, entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="90"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="91"><![CDATA[Transação não autorizada. Banco emissor temporariamente indisponível. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="92"><![CDATA[Transação não autorizada. Comunicação temporariamente indisponível. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="93"><![CDATA[Sua transação não pode ser processada. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="96"><![CDATA[Sua Transação não pode ser processada, Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="97"><![CDATA[Transação não autorizada. Valor não permitido para essa transação.]]></message>
        <message code="98"><![CDATA[Sua Transação não pode ser processada, Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="99"><![CDATA[Sua Transação não pode ser processada, Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="999"><![CDATA[Sua Transação não pode ser processada, Tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="AA"><![CDATA[Tempo excedido na sua comunicação com o banco emissor, tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco.]]></message>
        <message code="AC"><![CDATA[Transação não autorizada. Tente novamente selecionando a opção de pagamento cartão de débito.]]></message>
        <message code="AE"><![CDATA[Tempo excedido na sua comunicação com o banco emissor, tente novamente mais tarde. Se o erro persistir, entre em contato com seu banco.]]></message>
        <message code="AF"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="AG"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="AH"><![CDATA[Transação não autorizada. Tente novamente selecionando a opção de pagamento cartão de crédito.]]></message>
        <message code="AI"><![CDATA[Transação não autorizada. Autenticação não foi realizada com sucesso. Tente novamente e informe corretamente os dados solicitado. Se o erro persistir, entre em contato com o lojista.]]></message>
        <message code="AJ"><![CDATA[Transação não permitida. Transação de crédito ou débito em uma operação que permite apenas Private Label. Tente novamente e selecione a opção Private Label. Em caso de um novo erro entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="AV"><![CDATA[Falha na validação dos dados. Reveja os dados informados e tente novamente.]]></message>
        <message code="BD"><![CDATA[Transação não permitida. Informe os dados do cartão novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="BL"><![CDATA[Transação não autorizada. Limite diário excedido. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="BM"><![CDATA[Transação não autorizada. Cartão inválido. Refaça a transação confirmando os dados informados.]]></message>
        <message code="BN"><![CDATA[Transação não autorizada. O cartão ou a conta do portador está bloqueada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="BO"><![CDATA[Transação não permitida. Houve um erro no processamento. Digite novamente os dados do cartão, se o erro persistir, entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="BP"><![CDATA[Transação não autorizada. Não possível processar a transação por um erro relacionado ao cartão ou conta do portador. Entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="BV"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados.]]></message>
        <message code="CF"><![CDATA[Transação não autorizada. Falha na validação dos dados. Entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="CG"><![CDATA[Transação não autorizada. Falha na validação dos dados. Entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="DA"><![CDATA[Transação não autorizada. Falha na validação dos dados. Entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="DF"><![CDATA[Transação não permitida. Falha no cartão ou cartão inválido. Digite novamente os dados do cartão, se o erro persistir, entre em contato com o banco.]]></message>
        <message code="DM"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="DQ"><![CDATA[Transação não autorizada. Falha na validação dos dados. Entre em contato com o banco emissor.]]></message>
        <message code="DS"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="EB"><![CDATA[Transação não autorizada. Limite diário excedido. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="EE"><![CDATA[Transação não permitida. O valor da parcela está abaixo do mínimo permitido. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="EK"><![CDATA[Transação não autorizada. Reveja os dados e tente novamente. Se o erro persistir, entre em contato com a Loja Virtual.]]></message>
        <message code="FA"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="FC"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="FD"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="FE"><![CDATA[Transação não autorizada. Refazer a transação confirmando os dados.]]></message>
        <message code="FF"><![CDATA[Transação de cancelamento autorizada com sucesso.]]></message>
        <message code="FG"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com a Central de Atendimento AmEx no telefone 08007285090.]]></message>
        <message code="GA"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com o lojista.]]></message>
        <message code="GD"><![CDATA[Transação não permitida. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="HJ"><![CDATA[Transação não permitida. Código da operação Coban inválido. Entre em contato com o lojista.]]></message>
        <message code="IA"><![CDATA[Transação não permitida. Indicador da operação Coban inválido. Entre em contato com o lojista.]]></message>
        <message code="JB"><![CDATA[Transação não permitida. Valor da operação Coban inválido. Entre em contato com o lojista.]]></message>
        <message code="KA"><![CDATA[Transação não permitida. Houve uma falha na validação dos dados. reveja os dados informados e tente novamente. Se o erro persistir entre em contato com a Loja Virtual.]]></message>
        <message code="KB"><![CDATA[Transação não permitida. Selecionado a opção incorreta. Tente novamente. Se o erro persistir entre em contato com a Loja Virtual.]]></message>
        <message code="KE"><![CDATA[Transação não autorizada. Falha na validação dos dados. Opção selecionada não está habilitada. Entre em contato com a loja virtual.]]></message>
        <message code="N7"><![CDATA[Transação não autorizada. Reveja os dados e informe novamente.]]></message>
        <message code="R1"><![CDATA[Transação não autorizada. Entre em contato com seu banco emissor.]]></message>
        <message code="U3"><![CDATA[Transação não permitida. Houve uma falha na validação dos dados. reveja os dados informados e tente novamente. Se o erro persistir entre em contato com a Loja Virtual.]]></message>
    </message_list>
</mapping>
